有冇人用iphone xs 或者 xr 成日唔小心開咗電筒

成日唔小心iphone xr xs 個lock screen 左下角個電筒制開咗電筒
有冇得set走佢同避免方法？

成日唔小心撳到iphone xr xs 個lock screen 左下角個電筒制開咗電筒
有冇得set走佢同避免方法？

我都想知
有時候好尷尬

用force touch都會咁易開到？

似係你個人問題

有人仲以為我影咗佢相

high一high再放手已經開咗

要用力禁落去先開到
岩岩走去試 點會咁易開

痴撚線

同求
好易著

XR 就話唔小心
XS 3D Touch邊有咁易開
搵嘢罵都專業啲嘛

用緊 XR 表示真係好易hi到

有時唔覺意渣大力左咁就著左啦

有時手拎住行路 開著左一直行 完全唔覺 好尷尬

上次仲俾行對面個女人提我
希望佢唔好以為我影佢

Me too

試過係街度見到個

好柒

我都想知

不過以 iOS 更新嘅速度....
可能 iOS 14 左右有得 off

Settings > Display & Brightness

閂咗Raise to Wake

XR解決了

我成日㩒錯兩邊粒制變左cap screen

X 都試過幾次

Xs撚表示未試過